民政事務局：政府不會在明天舉辦青年人與官員的聚會

有網上討論區流傳，有民政事務局曾聯絡中學生，周五在政府總部與官員會面。民政事務局晚上回覆傳媒查詢時說，政府將不會在明天舉辦青年人與官員的聚會。

局方表示，政府會透過不同途徑接觸不同背景的人士，包括年輕人，以廣泛聆聽不同意見。

閉門會議不要也罷，五大索求到今時今日都未達成仲同我講傾
721見

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法

［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會

［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會（2）

政府拒絕與青少年對話

咁去沙田shopping 算

721

叫班藍絲情何以堪
點幫你兜

切勿掉以輕心
我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

再一次證明冇誠意對話嘅，係政府

721見！